見到肥媽家暴個預告已經咸到仆街

愛你是我的生趣，怎麼結果都心醉，
無須負重任，催逼一生答謝，
只需講Ma Ma I Love You

落少d鹽

小心個腎

肥媽

好感動

@kagawa

加甜

將個膠笠戴落何B仔 做愛～～係最實惠

好撚抵死
快手捐錢比佢老公啦

一個女人養大頭家，唔容易

話明家暴，梗係俾人打過喇

點解會有人可以咁狠心出手打肥媽

@S_kagawa

每一次家暴後
耐久度998/999 -1

比人打到short 撚左
中埋689 度

有番咁上下身手先打到佢，未埋身已經俾佢音波功震穿耳膜

6號

正撚屌

哂！氣！

點解會有男人打得贏fat mom

一訓醒見到肥媽圓碌汞彈下彈下
比你都聽唔住質佢兩鎚啦

打得贏佢算勁

樓上2個25

唔攪事好人好姐點會無端端俾人打牙

6號比6帽佢老公戴所以打佢

好想呵護肥媽

希望陸浩好好愛錫肥妹
別讓她流淚

M底 覺得打者愛也

屌big mom要打爛修女幅相先得架

見到蓋青被家暴個預告已經咸到仆街

有冇喊

咸左一公升眼淚

佢又成日打6號

喊左